[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54586958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54586958/answer/299940927", "content": "\n\u4f60\u6700\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271184234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271184234/answer/383980886", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u4ecd\u5728\u4f7f\u7528QQ\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265872057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265872057/answer/373403843", "content": "\n\u533b\u751f\u548c\u62a4\u58eb\u53ef\u4ee5\u628a\u5916\u5356\u53eb\u5230\u533b\u9662\u6765\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271524836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271524836/answer/372330299", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u65e9\u604b\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895498/answer/320218423", "content": "\n\u6768\u9896\u7684\u6574\u5bb9\u624b\u672f\u662f\u5728\u54ea\u513f\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275817411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275817411/answer/384899547", "content": "\n\u662f\u5426\u4e1c\u5317\u597d\u52c7\u6597\u72e0\u7684\u7684\u75de\u5b50\u7279\u522b\u591a\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u662f\u7531\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267526151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267526151/answer/375086547", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7 ACGN \u754c\u54ea\u4e9b\u300c\u65e5\u672c\u4eba\u5f7b\u5e95\u75af\u4e86\u300d\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57736754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57736754/answer/374467454", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u5237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/384294051", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6709\u591a\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990056/answer/366099759", "content": "\n\u675c\u6708\u7b19\u5230\u5e95\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/384763833", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6709\u591a\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275493970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275493970/answer/384082994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u817e\u8baf\u5bf9\u672a\u4ea4\u4fdd\u62a4\u8d39\u7684\u624b\u673a\u5382\u5546\u8fdb\u884c\u738b\u8005\u8363\u8000\u8d1f\u4f18\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/385234075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/384268960", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272231522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272231522/answer/384364074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5085\u56ed\u6167\u300c\u8bf7\u4e0d\u8d77\u961f\u533b\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267260855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267260855/answer/383324271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5f88\u53cd\u611f\u7f51\u7edc\u8bed\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/384337369", "content": "\n\u5973\u6027\u5199\u624b\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47327894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47327894/answer/384443037", "content": "\n\u300c\u5728\u56fd\u5916\u9047\u89c1\u9999\u6e2f\u4eba\u300d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20369594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20369594/answer/355208545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5fae\u8f6f\u8870\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65060563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65060563/answer/384792041", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u901a\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u64cd\u4f5c\u540c\u65f6\u4fdd\u4f4f\u4e86\u623f\u4ef7\u548c\u6c47\u7387\uff08\u76ee\u524d\u6765\u770b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62210090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62210090/answer/384115482", "content": "\n\u9002\u5408\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u770b\u7684\u7535\u5f71\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23619021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23619021/answer/383873451", "content": "\n\u624b\u673a\u62cd\u7167\u548c\u5355\u53cd\u62cd\u7167\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/384291562", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/366459680", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816171/answer/384563248", "content": "\n\u5404\u56fd\u56fd\u6b4c\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276019203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276019203/answer/384493416", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5b5f\u6d25\u7f51\u53cb\u4e3e\u62a5\u300c\u6d41\u6c13\u56e2\u4f19\u300d\u8c03\u620f\u5973\u5b69\u81f44\u6b7b2\u4f24\u8f66\u7978 \u8b66\u65b9\u56de\u5e94 \u8fd9\u4ef6\u4e8b\u60c5\u7684\u540e\u7eed\u7ed3\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6709\u8c01\u77e5\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276036443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276036443/answer/385072542", "content": "\n\u300c\u817e\u8baf\u6ca1\u6709\u68a6\u60f3\u300d\u4e00\u6587\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/384939739", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276019203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276019203/answer/384673843", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5b5f\u6d25\u7f51\u53cb\u4e3e\u62a5\u300c\u6d41\u6c13\u56e2\u4f19\u300d\u8c03\u620f\u5973\u5b69\u81f44\u6b7b2\u4f24\u8f66\u7978 \u8b66\u65b9\u56de\u5e94 \u8fd9\u4ef6\u4e8b\u60c5\u7684\u540e\u7eed\u7ed3\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6709\u8c01\u77e5\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48804067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48804067/answer/384714709", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u6cc4\u9732\u5728\u4eca\u5929\u5df2\u7ecf\u4e25\u91cd\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\u5bf9\u666e\u901a\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/382227626", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6709\u591a\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275562975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275562975/answer/385089688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6765\u5927\u9646\u4e1c\u839e\u521b\u4e1a\u7684\u53f0\u6e7e\u9752\u5e74\u6797\u4f2f\u8f69\uff0c\u83b7\u53d6\u521b\u4e1a\u4f18\u60e0\u653f\u7b56\u5374\u53d1\u8868\u6d89\u5acc\u201c\u53f0\u72ec\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19833746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19833746/answer/383666380", "content": "\n\u600e\u6837\u5feb\u901f\u8d70\u51fa\u5931\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65076556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65076556/answer/381104985", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u7b2c\u4e00\u9ad8\u697c\u300c\u4e2d\u56fd\u5c0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263908615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263908615/answer/384233272", "content": "\n\u6b7b\u5211\u8fd8\u6ca1\u5728\u4e2d\u56fd\u5e9f\u9664\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\u5b58\u5728\u8bef\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384010911", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274105483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274105483/answer/383897265", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u52a8\u8f66\u7a97\u8fb9\u4e0a\u7684\u6302\u94a9\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bbe\u8ba1\u4e86\u5374\u4e0d\u8ba9\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272012978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272012978/answer/383747652", "content": "\n\u5bb6\u5883\u8d2b\u5bd2\u80fd\u5426\u9009\u62e9\u91d1\u878d\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275770760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275770760/answer/383025215", "content": "\n\u4f60\u4eec\u771f\u7684\u4ece\u5fc3\u5e95\u91cc\u8ba4\u4e3a\u9648\u6653\u65ed\u7248\u6797\u9edb\u7389\u6f14\u7684\u5f88\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/384500827", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6709\u591a\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21446695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21446695/answer/384580630", "content": "\n\u6210\u4eba\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566088/answer/384303447", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u7279\u6717\u666e\u8bf4\u51fa\u300cAmerica First\u300d\uff08\u7f8e\u56fd\u4f18\u5148\uff09\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f1a\u62db\u5230\u4f17\u591a\u5a92\u4f53\u548c\u540d\u4eba\u7684\u5632\u7b11\u4e0e\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/384103977", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550823/answer/384089926", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44951177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44951177/answer/383996031", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53f0\u8bcd\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34558358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34558358/answer/384211523", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u4f46\u503c\u5f97\u4e00\u53bb\u7684\u53e4\u9547\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267046711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267046711/answer/382546561", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5f53\u65f6\u4f1a\u76f8\u4fe1\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u9e21\u6709\u516d\u6839\u7fc5\u56db\u6761\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943936/answer/373223130", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u51e0\u5929\u77e5\u4e4e\u5173\u4e8e\u300c\u82af\u7247\u300d\u4e0a\u7684\u60b2\u89c2\u6c1b\u56f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275449523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275449523/answer/383608590", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6606\u6c60\u5ca9\u300b\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274284203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274284203/answer/383570409", "content": "\n\u6211\u89c9\u5f97\u7ed3\u5a5a\u5e94\u8be5\u7537\u5973\u5e73\u7b49\u51fa\u4e70\u623f\u4e70\u8f66\u7b49\u7b49\u7684\u8d39\u7528\uff0c\u800c\u4e14\u5f69\u793c\u662f\u964b\u4fd7\u751a\u81f3\u6076\u4fd7\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/382601735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20246923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20246923/answer/383085112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\uff0c\u5f88\u5c11\u6709\u8eab\u6750\u82d7\u6761\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268516567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268516567/answer/382739714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u8d8a\u64b8\u8d8a\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/382389352", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/382050994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274112529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274112529/answer/380850107", "content": "\n\u76f4\u7537\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u7684\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/381308244", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268374526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268374526/answer/380559386", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7206\u6599\u79f0\u4e3b\u64ad\u5c0f\u53ee\u5f53\u5728\u76f4\u64ad\u4e2d\u5f00\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271524836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271524836/answer/364892294", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u65e9\u604b\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273454754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273454754/answer/370417864", "content": "\n\u7eaf\u5929\u7136\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u548c\u6574\u5bb9\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u653e\u5728\u4e00\u8d77\u6bd4\u8f83 \u516c\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48791963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48791963/answer/377056612", "content": "\n\u4ece\u7537\u5973\u5e73\u7b49\u7684\u89d2\u5ea6\u6765\u770b\uff0c\u5973\u6027\u751f\u80b2\u65f6\u6240\u4ed8\u51fa\u7684\u75db\u82e6\u7537\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8865\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/373995585", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/375843017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/374630509", "content": "\n\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/313881702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/373135640", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268624503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268624503/answer/371677679", "content": "\n\u4e0d\u61c2\u6e38\u620f\u7684\u5ba4\u53cb/\u670b\u53cb/\u4eb2\u621a\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5192\u72af\u4f60\u4eec\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265935465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265935465/answer/366389137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a2018\u6b4c\u624b\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58135162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58135162/answer/360816155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u624e\u5fc3\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267315144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267315144/answer/360986572", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u53ef\u4ee5\u98d9\u8840\u751a\u81f3\u65ad\u80a2\uff0c\u800c\u6e38\u620f\u91cc\u8fde\u4e00\u70b9\u7ea2\u90fd\u4e0d\u80fd\u9732\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270090908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270090908/answer/355155169", "content": "\n\u7eaf\u673a\u68b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5dc5\u5cf0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270392402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270392402/answer/357074791", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u666e\u901a\u4eba\u4e00\u4e2a\u6708 3000 \u7f8e\u5143\u7684\u5de5\u8d44\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u4f1a\u89c9\u5f97 iPhone X \u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/342269350", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/336253965", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266619775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266619775/answer/311071674", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5f20\u6770\u5305\u4e0b\u6574\u5c42 \u4e3a\u8c22\u5a1c\u751f\u4ea7\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265872057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265872057/answer/321480266", "content": "\n\u533b\u751f\u548c\u62a4\u58eb\u53ef\u4ee5\u628a\u5916\u5356\u53eb\u5230\u533b\u9662\u6765\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267190262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267190262/answer/319862723", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u6625\u665a\u8d3e\u73b2\u4e3b\u6f14\u7684\u5c0f\u54c1\u300a\u771f\u5047\u8001\u5e08\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/102570440", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266619775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266619775/answer/311165200", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5f20\u6770\u5305\u4e0b\u6574\u5c42 \u4e3a\u8c22\u5a1c\u751f\u4ea7\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33918585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33918585/answer/311450673", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u5bf9\u56fd\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265872057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265872057/answer/300498303", "content": "\n\u533b\u751f\u548c\u62a4\u58eb\u53ef\u4ee5\u628a\u5916\u5356\u53eb\u5230\u533b\u9662\u6765\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265872057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265872057/answer/300739863", "content": "\n\u533b\u751f\u548c\u62a4\u58eb\u53ef\u4ee5\u628a\u5916\u5356\u53eb\u5230\u533b\u9662\u6765\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265872057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265872057/answer/299937676", "content": "\n\u533b\u751f\u548c\u62a4\u58eb\u53ef\u4ee5\u628a\u5916\u5356\u53eb\u5230\u533b\u9662\u6765\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/283759345", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54586958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54586958/answer/141428706", "content": "\n\u4f60\u6700\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27653917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27653917/answer/52438773", "content": "\n\u8001\u864e\u5b9d\u5b9d\u4ece\u5c0f\u517b\u5230\u5927\uff0c\u5b83\u4f1a\u653b\u51fb\u6211\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37725487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37725487/answer/131554358", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u4e2d\u957f\u6d25\u6e56\u6218\u5f79\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e5d\u5175\u56e2\u7ea615\u4e07\u4eba\u6ca1\u6709\u5403\u4e0b\u7f8e\u56fd\u9646\u6218\u4e00\u5e08\u662f\u771f\u7684\u5417?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/79301317", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}]